#Onesignal Projetos

Senha alternativa: 81927d75kz;

idelivery gmail: 1/2/3/4/5/6/7

Email: ideliveryapp@gmail.com
Senha: 81927d75

#GoogleAnalytics

Email: ideliveryapp@gmail.com
Senha: 81927d75

#Firebase Projetos

Email: ideliveryapp*@gmail.com
Senha: 81927d75 / 81927d75kz


Original Codigo login
.main-buttons {
  height: 50%;
  position: relative;
}
.logo-login {
  text-align: center;
  > img {
    max-width: 100%;
    padding: 35px;
    margin-top: 40px;
    margin-bottom: -30px;
  }
}


#Gerar e Criar Nova Versao#

<hook src="scripts/beforeBuildOrRun.js" type="before_build" />
<hook src="scripts/beforeBuildOrRun.js" type="before_run" />

ionic build android --app_name="levissima" --release (edited)

Facebook Key Hashes

keytool -exportcert -alias androiddebugkey -keystore ~/.android/debug.keystore | openssl sha1 -binary | openssl base64

keytool -exportcert -alias bravawine -keystore keystores/bravawine.keystore | openssl sha1 -binary | openssl base64

#Senha para gerar versao VaptVupt#

q1w2e3r4t5y6


VERIFICAR ANTES DE SUBIR UM APLICATIVO PARA LOJA A VERSÃO. EX: 1.0.0

= false #cache de imagens
/usr/local/lib/node_modules/ionic/node_modules/ionic-app-lib/lib/resources.js

Gera versão de produção: `ionic build android --release`;

Gera keystore: keytool -genkey -v -keystore keystores/horttimais.keystore -alias horttimais -keyalg RSA -keysize 2048 -validity 10000

rm -rf *.apk && ionic build android --release && jarsigner -verbose -sigalg SHA1withRSA -digestalg SHA1 -keystore /Users/igorbrandao/Desktop/development/front/idelivery-ionic-v2/keystores/betapizzaria.keystore /Users/igorbrandao/Desktop/development/front/idelivery-ionic-v2/platforms/android/build/outputs/apk/release/android-release-unsigned.apk betapizzaria && ~/Library/Android/sdk/build-tools/28.0.3/zipalign -v 4 /Users/igorbrandao/Desktop/development/front/idelivery-ionic-v2/platforms/android/build/outputs/apk/release/android-release-unsigned.apk /Users/igorbrandao/Desktop/development/front/idelivery-ionic-v2/betapizzaria.apk


# Colocar informacoes abaixo no .plist

https://stackoverflow.com/questions/25736700/how-to-localise-a-string-inside-the-ios-info-plist-file

* NSLocationWhenInUseUsageDescription

https://cordova.apache.org/docs/en/latest/reference/cordova-plugin-geolocation/

* Assim ficará fácil cadastrar seu endereço para entrega.

* cordova platform rm onesignal-cordova-plugin && cordova platform add onesignal-cordova-plugin@2.1.2 --save

* Vibebox > ionic.app.css >
/*
	.idl-list-item: #626464 
*/

# Error: spawn EACCES ionic

* Same problem here, solved using
  sudo chown -R $(whoami) ~/
  sudo chmod 755 "/Applications/Android Studio.app/Contents/gradle/gradle-4.1/bin/gradle"

* Para atualizar no iphone x :

Execute o programa - > Asset Catalog Creator - > selecione sua splash e clique em Asset Catalog Creator - > a pasta que for gerada voce substitui na pasta ios/iDelivery/Images.xcassets/ - > <Pronto Seja Feliz :)>


*bug:

Error: /Users/igorbrandao/Desktop/developmen/idelivery-ionic/platforms/android/gradlew: Command failed with exit code 1 Error output:
FAILURE: Build failed with an exception.

* What went wrong:
A problem occurred configuring root project 'android'.
> Could not find firebase-common.aar (com.google.firebase:firebase-common:11.2.0).
  Searched in the following locations:
      https://jcenter.bintray.com/com/google/firebase/firebase-common/11.2.0/firebase-common-11.2.0.aar

* Try:
Run with --stacktrace option to get the stack trace. Run with --info or --debug option to get more log output.

(SOLUCÃO) - "cordova-google-api-version": {
        "GOOGLE_API_VERSION": "11.2.0+"
      },
      

cordova plugin rm cordova-plugin-facebook4 && cordova plugin add cordova-plugin-facebook4@1.10.0 --save --variable APP_NAME="Fruti Naves" --variable APP_ID="1028608310837381"

#Forma de Pagamento online
//$scope.online_negative_id = configIDL.PAY_TYPES[2].negative_id;      

//#define kSplashScreenDurationDefault 1300.0f
//#define kFadeDurationDefault 300.0f

#Adicionar classificacao no app
ng-special-offer.js
ng-storage.min.js

phonegap plugin add phonegap-plugin-push@2.3.0 --variable SENDER_ID="1064128419157" --save && phonegap plugin save

#Error build android
cordova plugin rm cordova-plugin-google-analytics && cordova plugin add cordova-plugin-google-analytics@1.7.11 --save

cordova plugin rm cordova-plugin-x-socialsharing && cordova plugin add cordova-plugin-x-socialsharing@5.4.1 --save

cordova plugin rm com-sarriaroman-photoviewer && cordova plugin add com-sarriaroman-photoviewer@1.1.18 --save

phonegap plugin rm  phonegap-plugin-push && phonegap plugin add phonegap-plugin-push@1.11.1 --variable SENDER_ID="480178648122" --save

phonegap plugin rm  phonegap-plugin-push && phonegap plugin add phonegap-plugin-push@1.11.1 --variable SENDER_ID="825938476542" --save

Versao instavel onesignal: onesignal-cordova-plugin@2.4.7

cordova plugin rm onesignal-cordova-plugin && cordova plugin add onesignal-cordova-plugin@2.2.1 --save

cordova plugin rm cordova-plugin-firebase && cordova plugin add cordova-plugin-firebase --save


#Build android firebase e onesignal
    <plugin name="onesignal-cordova-plugin" spec="^2.2.1" />
    - cordova plugin rm onesignal-cordova-plugin && cordova plugin add onesignal-cordova-plugin@2.2.1 --save
    <plugin name="cordova-plugin-firebase" spec="^2.0.5" />



#Versao de Producao Android
plugin push - firebase
    <plugin name="cordova-plugin-firebase" spec="^2.0.5" />
    cordova plugin add cordova-plugin-firebase@latest 
#Versao de Producao ios
plugin push - phonegap
    <plugin name="phonegap-plugin-push" spec="1.11.1">
        <variable name="SENDER_ID" value="290026275353" />
    </plugin>

    - gerar resources android & ios
    - node -v

    Failed to install 'onesignal-cordova-plugin': Error: pod: Command failed with exit code 31

    - cordova plugin rm onesignal-cordova-plugin && cordova plugin add onesignal-cordova-plugin@2.3.1 --save

    sudo gem install cocoapods
    pod repo update

    phonegap plugin rm phonegap-plugin-push && phonegap plugin add phonegap-plugin-push@2.3.0 --variable SENDER_ID="1064128419157" --save

    - https://documentation.onesignal.com/docs/ios-sdk-setup

  rm -rf Pods Podfile.lock && pod install

  //Remove this method to stop OneSignal Debugging  
  [OneSignal setLogLevel:ONE_S_LL_VERBOSE visualLevel:ONE_S_LL_NONE];
  
  //START OneSignal initialization code
  [OneSignal initWithLaunchOptions:launchOptions
   appId:@"c5726343-ea14-4af1-81b3-d5473ee247a4"
   handleNotificationAction:nil
   settings:@{kOSSettingsKeyAutoPrompt: @false, kOSSettingsKeyInAppLaunchURL: @false}];
  OneSignal.inFocusDisplayType = OSNotificationDisplayTypeNotification;

  // The promptForPushNotificationsWithUserResponse function will show the iOS push notification prompt. We recommend removing the following code and instead using an In-App Message to prompt for notification permission (See step 6)
  [OneSignal promptForPushNotificationsWithUserResponse:^(BOOL accepted) {
    NSLog(@"User accepted notifications: %d", accepted);
  }];

- Error in the gulpfile
npm uninstall --save-dev gulp-sass && npm install --save-dev gulp-sass@2

- fizer alguma alteracao de plugin e refletir direto no build ios sem remover a plats
ionic prepare ios


build


error gradle android studio
 - brew update && brew install gradle

1 - cordova plugin rm cordova-plugin-facebook4 && cordova plugin add cordova-plugin-facebook4@latest --save --variable APP_NAME="iDelivery" --variable APP_ID="596431050988685" --variable FACEBOOK_HYBRID_APP_EVENTS="true"
2 - phonegap plugin add phonegap-plugin-push@1.11.1 --variable SENDER_ID="1064128419157" --save

- angular-input-masks
npm install --save angular-input-masks
https://assisrafael.github.io/angular-input-masks/

# https://stackoverflow.com/questions/17999067/how-to-force-only-numbers-in-a-input-without-javascript
- Numbers only: <input oninput="this.value=this.value.replace(/(?![0-9])./gmi,'')"></input>

- cordova plugin add uk.co.workingedge.phonegap.plugin.launchnavigator --variable GOOGLE_API_KEY_FOR_ANDROID="AIzaSyDHiWK9FXQ4MPoiS4xtYlvxWrJ6hdLXPCA"






# Error: Cannot read property 'length' of undefined

- O error acima acontece porque precisa instalar esse plugin com a variavrl abaixo. 

- cordova plugin rm cordova-google-api-version && cordova plugin add cordova-google-api-version@latest --save

<plugin name="cordova-google-api-version" spec="0.0.1">
        <variable name="GOOGLE_API_VERSION" value="11.0.1" />
</plugin>







openTermsModal




            <application android:icon="app/src/res/mipmap-xxxhdpi/ic_launcher" android:roundIcon="app/src/res/mipmap-xxxhdpi/ic_launcher_round" target="app/src/res/mipmap-xxxhdpi/ic_launcher_round" />
